窮婦人祖記又要免簽馬達了

直播吧4月30日訊 據《拖連奴體育報》報導，曼聯中場馬達已經在祖雲達斯今夏的收購名單上，老婦人已經向球員遞送了第一份報價。

馬達與曼聯的合約今年夏天即將到期，就目前看來球員不會和球會續約。今季31歲的馬達在隊內出場時間有限，一共出場31次，其中僅有20次正選，攻入6球並有2次助攻，其中就包括上輪聯賽戰平車路士的首開紀錄。

上年搵贊助簽到阿朗真係奇蹟

免費汁靚貨

簽埋簽埋
係意大利就話屈機
行落銅鑼灣就收皮啦

藍斯做馬達後備

真，邊夠膽嚟香港大球場

識波

摩士公園都收佢皮